［眼向前看］連續三日有咩行動

過左去唔好執著

講眼前啦

今日政府帶頭戒嚴 全民休息 比世界睇影響民生既係政府

聽日 後日 行動預告呢

仲有記唔記得當初和勇輪流上場既初心

琴日勇左 聽日咪和 唔需要講咩唔好做 自動自覺互補先係正道

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

你唔講 真係唔知
比人洗得太勁

禮拜一九龍塘+半山遊行？

【新春袋】重陽半山一日遊